# Устройство neural service

[earth_segment](earth_segment) - папка содержащая сервисы, которые должны работать на
Земле.

[earth_segment/preprocessing_model](earth_segment/preprocessing_model) - в данной папке
содержаться файлы для обработки модели, перевод модели в нужный формат, создание
diff-файла и т.д.

[earth_segment/trainingloop_tf](earth_segment/trainingloop_tf) - в данной папке
находится training loop для обучения и дообучения собственных моделей.

[service_main](service_main) - данный сервис предназначен для работы нейронной сети на
КА.

[utils](utils) - данная папка дополнительные скрипты для нейронных сетей.
